點解整容既女整到塊雙眼皮咁厚

好鬼核突
係整完keep得唔好定d女覺得咁叫靚

hi冇圖討論？